<resources>
    <string name="app_name">QR Auth</string>
    <string name="result_text_default">Please focus camera to QR Code</string>
    <string name="terms_conditions">
        Termos e Condições de uso\n\n
Os presentes termos e condições regem a utilização do site e aplicações do QRAuth.\n\n

1. Conteúdo da Aplicação/ Propriedade Intelectual\n\n\n\n
Entende-se por conteúdos QRAuth toda a informação disponível para o Utilizador disponibilizada
        através da aplicação QRAuth bem como no site jrsmiguel.me/JavaScript/.\n
Todos os conteúdos são protegidos por Direitos de Autor ao abrigo da legislação Portuguesa,
        da União Europeia e dos Tratados Internacionais, não podendo ser utilizados fora das
        condições de uso livre permitidas por lei, sem o consentimento expresso e escrito do QRAuth.

2. Registo\n\n\n\n
Nenhuns conteúdos do site e da aplicação do QRAuth são pagos. O utilizador quando se regista na aplicação,
        concorda em assumir a responsabilidade dos seus dados de login, como o e-mail/username e password.\n\n
Ao efectuar o registo o utilizador concorda que:\n\n
O seu registo é pessoal e intransmissível, não podendo ser utilizado por qualquer outra pessoa
        no acesso aos conteúdos digitais do QRAuth;\n
Não fará nada que possa lesar o QRAuth, nomeadamente aceder a uma conta não autorizada e respectiva informação;\n
Entrará de imediato em contacto com o QRAuth, caso se aperceba de qualquer uso não autorizado dos seus dados de login;\n
Não irá avaliar e testar a vulnerabilidade do sistema e quebrar a segurança instalada.\n\n\n\n

3. Interrupção ou suspensão do acesso\n\n
O QRAuth, reserva o direito de interromper o acesso ao site e/ou aplicação do QRAuth pelo período
        que determine como necessário, por quaisquer razões de ordem técnica, administrativa, de força maior
        ou outras que possam surgir e não estejam directamente aqui contempladas.\n
Sem prejuízo, o QRAuth, não poderá ser responsabilizado por qualquer suspensão ou interrupção
        de acesso que venha a ocorrer em consequência de factos que não lhe sejam imputáveis
        ou que sejam imputáveis a título de mera negligência.\n\n\n\n

4. Publicidade e Patrocínio\n\n
O site e as aplicações podem conter publicidade e patrocinadores. O QRAuth, ressalva que os anunciantes
        e os patrocinadores são responsáveis por garantir que o material recebido para inclusão no site
        ou aplicações está em conformidade com as leis, códigos e regulamentos em vigor. Excluímos qualquer
        responsabilidade por qualquer erro ou imprecisão que o material publicitário ou de patrocínio possa conter.
        A relação do utilizador com terceiros elementos através dos serviços da nossa plataforma e quaisquer termos,
        condições e garantias relativamente a esses terceiros elementos, nomeadamente patrocinadores ou
        publicitários, são da exclusiva responsabilidade do utilizador e respectivos terceiros. O QRAuth,
        não se responsabiliza pelas relações acima referidas.\n\n\n\n

5. Protecção de dados\n\n
5.1 Política de privacidade para QRAuth\n\n
Todas as suas informações pessoais recolhidas, serão usadas para o ajudar a tornar a sua visita no nosso site
        o mais produtiva e agradável possível.\n
A garantia da confidencialidade dos dados pessoais dos utilizadores do nosso site é importante para o QRAuth.\n
Todas as informações pessoais relativas a membros, assinantes, clientes ou visitantes que usem o QRAuth
        serão tratadas em concordância com o RGPD.\n
A informação pessoal recolhida inclui o e-mail/username, password e website.\n
O uso do QRAuth pressupõe a aceitação deste Acordo de privacidade. A equipa do QRAuth reserva-se
        ao direito de alterar este acordo sem aviso prévio. Deste modo, recomendamos que consulte
        a nossa política de privacidade com regularidade de forma a estar sempre atualizado.\n\n\n\n
5.2 Os anúncios\n\n
Tal como outros websites, coletamos e utilizamos informação contida nos anúncios. A informação contida
        nos anúncios, inclui o seu endereço IP (Internet Protocol), o seu ISP (Internet Service Provider,
        como o Sapo, Clix, ou outro), o browser que utilizou ao visitar o nosso website (como o Internet
        Explorer ou o Firefox), o tempo da sua visita e que páginas visitou dentro do nosso website.\n\n\n\n
5.3 Ligações a Sites de terceiros\n\n
O QRAuth possui ligações para outros sites, os quais, a nosso ver, podem conter informações / \n
        ferramentas úteis para os nossos visitantes. A nossa política de privacidade não é aplicada
        a sites de terceiros, pelo que, caso visite outro site a partir do nosso deverá ler a política
        de privacidade do mesmo.\n
Não nos responsabilizamos pela política de privacidade ou conteúdo presente nesses mesmos sites.\n\n\n\n

6. Contacto\n
Para o esclarecimento de qualquer questão relacionada com os presentes termos e condições de utilização
        do site do QRAuth, o utilizador deverá contactar o QRAuth, para a seguinte morada:\n
R. da Universidade, 4710-057 Braga\n
Ou para o email: jose.miranda@devisefutures.com

    </string>
</resources>
